Efecto del carrusel:
El carrusel debe moverse de derecha a izquierda lentamente y hacer un alto en mouse over. 

Al hacer click:
Las imagenes se deben abrir en modo de modal con un efecto de blackout.

Regresar al estado anterior:
colocar una "X" en la esquina de la imagen y/o al hacer click en cualquier parte afuera de la imagen se cierra el modal. La "X" es para la experiencia de los moviles.


- - - - - - - - - - - - 

TOMAR EN CONSIDERACION:

En el futuro, posterior al evento en cuestion, las fotos se podran actualizar con las fotos del mismo evento.
